GME宜家抵唔抵買

有無機再爆上去？

啱啱先再入多幾股

基本面唔錯 可以望下

星期五點都高過宜家呢個㗎啦
走唔走得切就後話

星期五$1000

間公司本身唔值錢 但炒嘅話可以幾多錢就真係冇人知

宜家個價好似幾抵 心思思想入抄多轉

買
最後機會

買左 早抖各位

50/$78
聽晚升空

聽日應該再炒過

有冇把握揸實到 有就入 星期五400

劇本黎
宜家係入貨時間

個屎坑爆完屎渠
你仲會唔會入去屙屎?